【緣來自咖啡】馬浚偉邀兩大女神女神任嘉賓 馬仔讚周秀娜劉心悠美貌智慧並重

馬浚偉製作並任主持的電視節目《緣來自咖啡》，邀請了曾在《宮心計2深宮計》合作的兩位女神周秀娜和劉心悠任嘉賓。在馬仔心目中，周秀娜和劉心悠都是娛圈中較少既智慧有原則、目標清晰、堅持自我的優秀演員。

馬浚偉說：「很開心得到兩位好拍檔的支持，我們有一段時間沒見面，但透過社交平台保持聯絡、得知近況，感覺大家都很好。今次做節目再次見面，喜見她們狀態甚佳，依然是百分百靚女。」

馬仔娜姐有淵源
原來馬仔與周秀娜同是潮州人，自不然更添親切感。馬仔説，周秀娜一出道，他已很注意這個挾「𡃁模」出位的女孩子：「她给我的感覺很突別，很有思想，聽過她的一個訪問，無論對答、內容，均表現出大方得體，予人有修養感覺，即使面對一些好尖銳甚至難堪的問題，回答亦不慍不大，甚有智慧，的確與別不同。」

馬仔更佩服她的勤奮努力，多年來見證她成長、進步，永遠知道自己要的是什麼，努力去爭取，有今天的成績和知名度，絶對不容易。

周秀娜很開心與馬仔見面聊天，覺得節目很好，發放正能量，尤其在今天社會環境，疫情影響深遠，面對困難大家更需要互愛互助，透過不同嘉賓分享，可以帶出如何抒發、面對和解決方法，所以會大力推薦此節目。

她一直很尊重馬仔這位大哥哥，跟他相處會覺得人生充滿希望，非常勵志：「真不知道他何來那麼多時間那麼多精力做那麼多事，厲害呀，又識照顧他人，是我的學習榜樣。」

馬仔心悠帶飯開工
説到心悠，馬仔最記得是拍《宮心計2深宮計》 時，只有他倆是每天帶自家飯入廠，這因為二人對飲食都有要求，要以健康為主。

他說：「心悠既勤力又專業，做人好有規劃，清楚自己要過怎樣的人生，真正做到律己以嚴待人以寬。我很欣賞她的生活態度，又做得又捱得，可以在圈中堅持原則不容易呀！她有一套自己的哲學，常説：『有好多嘢係唔需要花氣力去唔開心嘅，應該要留力。』真係好有智慧。」

劉心悠笑言之前同馬仔合作講過搵時間一齊飲咖啡，今次真係有機會，平時每天都會喝一兩杯，而馬仔親自沖製的咖啡相當獨特，非常喜歡。她去年看過馬仔的舞台劇，每次見面都很開心，感覺多了個哥哥照顧呢個妹妹，他不但有細心的一面，更不斷努力去增加不同知識和經驗。

又想同人契做妺？

契哥

佢d契妺全部嫁哂，係時候要搵新契妺啦

召喚吉野妹

佢有幾多個契妺

契哥王

三個
陳法拉、鍾嘉欣、楊怡

條友咩事咁多契妹

好MK

馬仔真係絕種好男人來..

仲要次次都係契親d當家花旦

如夢初醒～

佢喺咪gay ??

等睇潮文

追唔到就契

上契師

好驚嘉欣比人蝦

藍絲收皮

成日扮正義撚

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套向左走向右走套主角仲想點好樣?仲要Seven到套向左走向右走套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既番書仔阿海都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
舊年套誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個向左走向右走個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢

但偏偏咁向左走向右走多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套向左走向右走套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢? 只可以叫個九唔搭八既馬向左走向右走

最核凸果點係你呢條Seven姑碌成勁日以為自己好有料係度懷才不遇咁好樣
要走就早走啦鬼向左走向右走留你條傻的嗎仔咩
又成日以為自己好向左走向右走好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條Hi Hi馬向左走向右走咪以為依家扮晒正義向左走向右走就唔記得你當年搶向左走向右走左初哥哥既君好呀！

佢收契妹人哋當收兵

現實同做戲都係一樣

我覺得佢同唐姨先係一對
結婚就可以組成一個龐大家族